醫管局員工陣線記者會

立場:

蘋果:

Push

岩岩開始

罷工

希望政府放低歧視

好多5毛藍絲留言

快

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

施安娜

支持

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

空姐終於開始罷工計劃

施安娜引述同工:
國泰: 成年人咁大個人要識自己準備保護物資

想問下點解會同空中服務員工會一齊？
咁好似有d怪，我見班支那賤種spin緊

國泰

佢地都成日要飛大陸線勁危險
如果中左返香港又會變社區爆發
一齊罷好合理

2月3，一齊罷。

有無空姐佢地都spin架喇

我當然撐罷工，不過我跟得無咁貼，唔該巴打

呢個真

要幾撚冷血先講得出

d高層同政府一樣離晒地

第一階段：2月3罷工
影響非緊急服務 約3000人參與
若夜晚6點前無法回應, 將進入

第二階段：2月4-7罷工
會影響緊急服務 約9000人參加

2月7都未回應 唔排除會否再升級
重申工業行動迫於無奈
歡迎醫管局政府同員工陣線公開談話

邊個記者問d on9問題
乜都關醫護事咩

負責人都心諗做乜鳩

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

唔知有冇聽錯係7號定7日

醫護, 如果有人威脅你地
放佢個名入黎呢個LIST到
我地要做反清算!!!

醫護工會睇到, 都可以用呢條清算LIST!!!

[罷工條件會相對性增加] 邊個醫管局高層話要清算, 邊個就要落馬

緊急召集因航MarcoPolo member！！

傳播途徑

巴士 小巴 地鐵 人流

措施

促進交通工具公司每天執行消毒

否則

司機應保障個人安全而合理罷工14天

爆發再返工
林奠知你地底牌仲會唔會回應你地?

乜施安娜翻翻港龍做咩？

收皮啦 TVB

tvb

TVB 日常操作

CCTVB

TVB真係仆街嚟

TVB 真係問D問題好撚賤

一聽就係藍絲狗黎 閪聲到

CCTVB又幫政府做打手,成班死全家

cctvb

係囉

我都係諗呢樣野
咁佢等你爆發左咪得

佢話會調整工業行動，如果真係復返工，柒婆真係有機同你拖到社區爆發

好似個陣轉左做總幹事

其實點解準備咗咁耐都係得一成人肯罷
其他人係藍定請sick leave?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

個勢好差
好似比政府逼返轉頭咁
明明渣緊人春袋搞到好似比人屈機咁

真係唔知
可能有一班真係比人道德綁架左

第一個工會罷工已經好好, 要比D時間進化

已輸。

有9000人參加
其實成個醫管局total有幾多醫護人員？

睇HAEA fb話有8萬

56000護士en加rn
6000醫生

結果肯罷工個啲醫護俾唔肯罷工個啲擺晒上枱
騎虎難下了

呢個博弈之下 罷工變左少數 原本想罷都乖乖地返工

第一次
理據最強既罷工都失敗
你覺得仲有下一次？

就係想罷工令唔罷個D頂唔順, 希望唔好掉轉

岩, 得一次機會, 得一兩日時間進化
講真咁倉卒籌備到已經超額完成
無跟政府拖字訣, 今日即刻談判破裂
無咩野可以怪班幹事
希望會員生性

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

最失望既唔係我地
最失望既係班搞手
出心出力以為大家都會肯齊上齊落罷工
然後發現自己只係少數

隔離POST搵到, 整合處理

呢班人會第一班人上前線

呢班唔係醫護

already a lot la

中宣部群眾演員

點解要care啲賤種既感受？ 畫面唔靚？形象唔好？wfc